吳志森 20200405巴基斯坦收到強國「禮物」 竟然係由底衫褲造

吳志森
20200405巴基斯坦收到強國「禮物」 竟然係由底衫褲造

Ng Sam
213K subscribers

NordVPN 透過遠端VPN伺服器隱藏IP
將發送／接收資料加密
簡易安裝，保障私隱，突破封鎖
登記：
輸入優惠碼samngx
訂購3年計劃
可享有3折優惠兼免費試用一個月

吳志森「森直口快」
邁向四週年！
samngx123@gmail.com

支持「森直口快」：

👉訂閱新收費平台 Patreon

👉「轉數快」1705631
任何銀行戶口App用這個號碼轉數給我

👉HSBC 滙豐銀行 PayMe 93315439

👉O! ePay 八達通「好易畀」 93315439

👉Tap & Go 拍住賞 93315439

👉PayPal月訂計劃：

👉PayPal一次付款：

👉劃線支票：吳志森／NG CHI SUM
改咗地址啦！
吳志森
馬鞍山郵局郵箱264號

NG CHI SUM
PO Box 264
Ma On Shan Post Office

👉存入銀行戶口：
如要戶口號碼，請Facebook PM我
電郵都可以：samngx123@gmail.com

麻煩借一借個位

點解咁都冇人講？星期二就係選委會就優先長者投票及限制點票人數嘅立法會選舉活動指引建議嘅最後期限